{
  "id_query": "18771293",
  "total": 22436,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.90532,
  "origin_question": "Cho  hỏi e có đang đặt hàng iphone 6 32g. Hôm nay shop báo ngừng kinh doanh. Vậy e còn được nhận hàng k QTV",
  "hits": [
    {
      "score": 31.198263,
      "id": "18776389",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi là hôm qua mình có đặt giữ hàng 1 máy iphone 6 32gb ở 1A Phan Huy Ích, P.15, Quận Tân Bình và đã được hệ thốngTGDĐ gửi tin nhắn xác nhận đến sđt xxxx4356480. Hôm nay TGDD ngừng kinh doanh thì mình có nhận được hàng ở siêu thị nữa không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ nếu chị đã nhận được tin nhắn xác nhận đặt máy thành công thì chị hãy yên tâm đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy chị nhé.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.004105,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.205494,
      "id": "25339607",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt onl iphone 6 32g với giá giảm còn 8.065.500 . hôm nay e lên nhận điện thoại được chưa ạ xxxx166187",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã đặt iPhone 6 32GB Online với giá KHUYẾN MÃI rồi thì chị vui lòng đợi 1 thời gian nữa nha. Bên em đang xử lý đơn hàng khá nhiều nên Chị thông cảm nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.140228,
      "id": "19255883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước thấy Iphone 6 32GB này ngừng kinh doanh rồi mà , sao giờ còn thấy bán hàng mới vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì vì một vài lý do riêng nên bên em đã kinh doanh lại sản phẩm này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.259474,
      "id": "32274861",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bên shop còn kinh doanh ko nếu có vậy có hàng ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện hết hàng và bên em chưa có thông tin kinh doanh lại ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.193237,
      "id": "19161899",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi la hàng mới về hả ad, hôm trc định mua mà thấy ngừng kinh doanh rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ do lúc đó sản phẩm đã hết hàng rồi anh ơi, bên em vừa nhập về nữa đó anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.911032,
      "id": "18781028",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng sẽ kinh doanh lại k QTV",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề có kinh doanh lại sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên mình không có thông tin cụ thể bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ. Nếu bạn có thêm thắc mắc vui lòng để lại lời nhắn bên dưới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.891575,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.809347,
      "id": "29750342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sdt xxxx419487 có đặt sợi cáp Linghtning hôm nay có thể lấy hàng được chưa ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Không biết anh đặt hàng đã có người liên hệ đến anh xác nhận đơn hàng chưa ạ .Mong nhận phản hồi từ  anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.678097,
      "id": "17941662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32g đã về tgdd chưa ạ  tôi đã đặt trước nhưng hôm nay chưa thấy báo nhận máy. Thánk",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.074528,
      "id": "24748912",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mấy anh ngừng kinh doanh iphone 5s vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 5s hiện bên em đã ngừng kinh doanh là do nguồn hàng, nhu cầu của khách hàng và chính sách riêng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.790781,
      "id": "19256054",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước thấy ngừng kinh doanh mà sao giờ còn thấy bán iphone 6 32gb vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện có thể do sản phẩm được quan tâm nhiều và nhu cầu vẫn còn được nhiều khách hàng quan tâm nên bên em hỗ trợ tiếp tục bán lại sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.75287,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.44843,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.447464,
      "id": "22763985",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt làm hồ sơ online trước rồi qua hôm sau e nhận hàng đc k ak",
      "answer": "Chào anh,Vâng anh có thể cho em xin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online, khi nào hồ sơ được duyệt thì bên em em sẽ gọi đến anh, anh có thể ra siêu thị đối chiếu hồ sơ và nhận sản phẩm anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.899956,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.869099,
      "id": "26570595",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa đặt hàng cái iphone 6 siêu thị bảo là e sẽ đến siêu thị nhận hàng từ 2-7 ngày, vậy khi đến siêu thị nhận hàng e còn đuợc khuyến mãi giảm 1 trịu k?",
      "answer": "Chào chị,Chị phải nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 thì mới được giảm 1 triệu nha. Trường hợp chị chuyển hàng sau ngày 15 thì sẽ không được Giảm 1 triệu chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.554447,
      "id": "22952478",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi h e đặt Iphone 6 32G tại Huỳnh Văn Lũy TDM Bình Dương t7 này hàng về kịp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha, có thể đến thứ 7 là hàng về Siêu thị. Để hỗ trợ anh thuận tiện hơn, anh có thể Thông tin Số điện thoại để bên em liên hệ, trao đổi với anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.510834,
      "id": "24115974",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g nếu như đặt hàng onl Giá nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên nếu anh đặt hàng online thì sản phẩm sẽ có giá là 8.990.000đ đó anh nha. Nếu như anh ưng ý sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.478441,
      "id": "29198278",
      "field_search": "question",
      "question": "30/1/2019 chắc còn kinh doanh iPhone 6 hả cửa hàng",
      "answer": "Dạ chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa có thông tin về việc ngừng kinh doanh iPhone 6 anh nhé, tuy nhiên anh lưu ý là bên em vẫn có thể ngừng kinh doanh bất kỳ lúc nào ạ vì nguồn hàng có thể không đảm bảo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.911,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.862698,
      "id": "18741918",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip 6 nhưng hiện tại e thấy toàn màu vàng. cho e hỏi bjo đặt hàng thì có màu để đặt k vậy qtv",
      "answer": "Chào chịHiện Điện thoại iPhone 6 32GB hết hàng rồi nên anh không đặt được ạ. Anh giúp em tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.68992,
      "id": "29669262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chỉ áp dụng đặt hàng online hảk shop",
      "answer": "Chào anh  Dạ, giá sốc online 6.690.000₫ chỉ áp dụng đặt hàng online trên web trước sau đó nhận hàng tại siêu thị trong vòng 48h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.672241,
      "id": "21273615",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi con iphone 6 32G cũ ở Long An có hàng ko ak.??",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có hàng tại Cần Giuộc, Bến Lức và Đức Hoà không biết anh có thể đến được các khu vực này không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.58929,
      "id": "22888025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32 g ngừng kinh doanh rồi bạn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em tạm hết hàng, anh có thể chọn \"Đăng kí nhận thông tin\" khi có hàng bên em sẽ báo cho anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.391052,
      "id": "19016967",
      "field_search": "question",
      "question": "cái gì cũng ngừng kinh doanh là sao vậy anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là chính sách kinh doanh của Thegioididong.com anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng lựa chọn sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.345013,
      "id": "28389912",
      "field_search": "question",
      "question": "các sản phẩm của iphone khi nhà sản xuất ngừng sản xuất thì có phải là ngừng kinh doanh k",
      "answer": "Chào anh,Khi nhà sản xuất APPLE ngừng sản xuất sản phẩm thì sẽ không cung cấp hàng cho các đại lý nữa, đồng nghĩa với đại lý sẽ ngừng kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.313461,
      "id": "22986940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 32G còn hàng không ạ!!",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này đang ít hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.987429,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Dự kiến bao lâu thì ip6 mới về ạ? Nếu e muốn đặt hàng trước thì có hàng không và bao lâu e mới nhận được?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.965212,
      "id": "18738610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 đang kinh doanh la bản VN hay Mỹ vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone bên em là phiên bản quốc tế chính hãng phân phối tại thị trường Việt Nam có mã VN/A đó ạ, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiếm siêu thị Thegioididong.com có hàng, thuận tiện nhất cho chị có thể trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.961016,
      "id": "23506984",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 32g còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em còn hàng chị nha. Chị vui lòng  cung cấp khu vực chị  muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.90018,
      "id": "23458887",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hỏi như e mua hàng onl mà e đặt trước trên mạng rồi e ra cửa hàng nhận thì co được giảm 500k không a",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sẽ được giảm giá 500.000đ đó anh nhé, tuy nhiên ở gần anh có hàng mới được anh nha, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.601536,
      "id": "19019215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tgdd k kinh doanh iphone 6 pb 32g nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em không còn hàng sản phẩm nên bên em ngừng kinh doanh anh sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Trường hợp này thì nếu được anh có thể chọn sản phẩm khác hoặc anh có thể cho em biết thông tin nhu cầu sử dụng, khoảng giá và hãng mà anh quan tâm em sẽ hỗ trợ kiểm tra và tư vấn sản phẩm phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.578476,
      "id": "32125789",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo dự kiến thì sản phẩm sẽ ngừng kinh doanh ạ để e bt ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin khi nào sản phẩm ngừng kinh doanh anh nha, nếu quan tâm anh có thể đặt mua ở thời điểm hiện tại để có máy và mức giá tốt nhất ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.521137,
      "id": "25315974",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g đang giảm còn 8.065.000 phải k ạ .cho e đặt onlin xxxx166187",
      "answer": "Chào chị,chị có thể đặt hàng trên web giúp em ạ. Chị bấm vào \"mua ngay\" và điền thông tin đặt hàng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.386578,
      "id": "21732561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... Phiên bản iphon 616gb ngừng kinh doanh bao lâu rồi ad..?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại phiên bản Iphone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh khá lâu rồi ạ, hiện Iphone 6 chỉ còn bản 32GB đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.270544,
      "id": "21021791",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cài đặt thông báo fb ở đâu vậy ad.ma máy k k nhận thôg báo đẩy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > thông báo > Facebook > bật thông báo lên bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.19853,
      "id": "20329186",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở Cẩm Phả - Quảng Ninh, e muốn hỏi có cửa hàng nào còn iphone 6 32G mới k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hàng tại siêu thị :Tổ 57 Khu 5, P.Cửa Ông, Tp.Cẩm Phả, T.Quảng Ninh  Khu 5, P. Mông Dương, TP. Cẩm Phả, T. Quảng Ninhchị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.135244,
      "id": "23122481",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy tgdđ ở đông hoà có hàng r, bữa e có đặt onl, v e ra đó nhận hàng luôn dc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị đặt chuyển hàng hay sao ạ? Chị có thể Thông tin Số điện thoại đặt hàng để bên em kiểm tra đơn hàng và hỗ trợ chị thuận tiện hơn nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.125547,
      "id": "18384418",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới đặt trả góp 1 chiếc iphone 6 32g tại đây hôm 24/4, vậy bao giờ có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh,Nếu có thể thì anh vui lòng cung cấp em thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9781,
      "id": "18728659",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko Shop? Sao e thấy cửa hàng nào cũng hết hàng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm vẫn đang có hàng tại một số siêu thị bạn nha. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.887012,
      "id": "28673389",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩn Ip 6 32G còn kinh doanh ở các shop của Thế Giới Di ĐỘng không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  bên em vẫn còn kinh doanh ạ, chị có thể cho em xin khu vực chị đang sinh sống để bên em kiểm tra giúp chị ạ,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8056,
      "id": "29653730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi voi bên mk k kinh doanh 6 plus nưax ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 Plus bên em không còn kinh doanh nữa chị nha, mong chị thông cảm tham khảo sản phẩm khác bên em sẽ hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.781075,
      "id": "27353032",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi là sao bên tgdd kinh doanh iphone 6 nhưng không kinh doanh iphone 6 plus.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm iPhone 6 Plus hãng đã ngừng sản xuất nên bên em không còn kinh doanh nha anh, mong anh thông cảm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.747425,
      "id": "22722911",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi giá iphone 6 với 6s qt hàng 99%",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm IPhone bên em kinh doanh là hàng quốc tế 100% thôi ạ, không có hàng 99% nên bên em không biết được giá ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66173,
      "id": "27726436",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đag trả giop con ip6 32G, hạn trả góp hàng tháng là vào ngày mồng 10 hàng tháng (lúc đấy e mới nhận lương ) nhưng sắp tới vào chủ nhật e ko nhận lương được, vậy cho e hỏi chậm 1ngày có sao ko ạ )",
      "answer": "Chào anh Dạ về qui định đóng phạt nếu trễ ngày đóng tiền góp thì mỗi công ty tài chính sẽ có qui định riêng đó ạ. Tuy nhiên thường thì mình đóng trễ 1 ngày sẽ không bị phạt anh nha. Anh vui lòng liên hệ phía công ty tài chính để được tư vấn rõ hơn ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.616915,
      "id": "27554976",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng, chọn nhận ở siêu thị, có tin nhắn đặt hàng song luôn rồi làm gì nữa shop?",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng thành công có tin nhắn rồi thì khi ra lấy hàng anh đem theo tin nhắn này đưa cho nhân viên kiểm tra là được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.603294,
      "id": "18769977",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngưng kinh doanh r thì có đổi đc k shop?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác được anh nha. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.596493,
      "id": "27877957",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm trước mình thấy nếu đặt hàng trước trên web thì được giảm giá 800k. vậy h còn chương trình khuyến mại đó không vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có chương trình đặt hàng trước trên Website giảm 800.000đ chị nha. Sản phẩm chỉ đang có các Khuyến mãi như trên Website thôi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.544582,
      "id": "20104953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bjo e đặt mua mà đến t6 e mới ra cửa hàng lấy thì có được k ah",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được ạ, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng và giữ cho chị, tối đa là 72h ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.459856,
      "id": "19161022",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e đặt hàng thì mấy ngày thì lấy được hàng ạ , e ở TP.Vinh - Nghệ An",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đặt hàng thành công với sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em, bên em sẽ hỗ trợ giao hàng về tận nơi giúp anh từ 2-7 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454523,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.422737,
      "id": "31184176",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iPhone 6 bên mình còn kinh doanh kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.376146,
      "id": "32122884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình kinh doanh Ip 6 sản xuất năm nào vậy quản trị ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc smartphone không có ngày sản xuất nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.374866,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.296139,
      "id": "28402931",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop hiện có kinh doanh iPhone quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện các sản phẩm iPhone bên em đều là bản chính hãng quốc tế tại thị trường Việt Nam anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm iPhone nào ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28054,
      "id": "19838018",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong.com có còn kinh doanh ốp lưng của iPhone 4S không QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em kiểm tra thì rất tiếc không có ốp lưng cho Iphone 4s  anh nhé, mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28036,
      "id": "32254291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 còn hàng không?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28036,
      "id": "29516627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 còn hàng mới không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em còn Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.216864,
      "id": "26644701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau ip 6 này lại giảm giá đến vậy có phải là sắp ngừng kinh doanh phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nhà sản xuất giảm giá thì bên em giảm giá thôi anh nhé, hiện em chưa có thông tin sản phẩm sắp ngừng kinh doanh anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.206198,
      "id": "32136710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dt iPhone 6 còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.195908,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.167597,
      "id": "25985860",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cha e hiện giờ k có nhà mà cha e đặt hàng trả góp v e đem giấy tờ đó ra được k ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện các giấy tờ làm hồ sơ trả góp phải là giấy tờ chính chủ chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cùng cha chị đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.164865,
      "id": "17712622",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đặt cọc hàng ở phổ yên thái nguyên thì có hàng về chhua ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã đặt hàng rồi thì anh có thể yên tâm anh nha, khi siêu thị có hàng thì bên em sẽ liên hệ với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.154104,
      "id": "32316588",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đặt mua iPhone 6 ko biết còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.07392,
      "id": "18778555",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ muốn mua đt iphone 6 ở tgdđ thôi, tại sao lại ngừng kinh doanh rồi",
      "answer": "Chào chị,Có thể là do điện thoại ở hết hàng và hãng đã ngừng phân phối nên bên em ngừng kinh doanh máy đó ạ. Chị có thể cập nhật website để theo dõi thông tin về máy chị nha.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020359,
      "id": "24460128",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp xe của ngân hàng fecredit vậy e có thể góp thêm điện thoại được k?",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm điện thoại được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99057,
      "id": "24733840",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ còn kinh doanh ip5s ko? Hôm qua thấy còn trên webside mà, hôm nay quay lại định mua online nhưng ko thấy nữa",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm này nữa nên không thể thông tin chính xác cho anh được ạ. Mong anh thông cảm. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97465,
      "id": "23471362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e đặt hàng mua trả góp onl từ 15h30 hom qa. Vậy khi nào mới có vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Không biết là anh làm hồ sơ mua trả góp online hay sao ạ? Nếu vậy thì trong vòng 24h khi hồ sơ được duyệt bên em sẽ liên hệ cho anh nha. Không biết bên em đã liên hệ anh mang giấy tờ đến chưa ạ?Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.963501,
      "id": "19144525",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi khu vực sóc trăng còn hàng ip6 32gb không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ Sóc Trăng hiện không còn hàng ạ, anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về từ 3-5 ngày cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.768452,
      "id": "30651684",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình hỏi sp có thể còn kinh doanh đến cuối năm k ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì bên em không có thông tin cụ thể được ạ, còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố như chính sách sản phẩm, nguồn hàng cũng như là nhu cầu tiêu thụ nữa anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình đặt mua sản phẩm ngay anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.745491,
      "id": "28254815",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tất cả các của hàng TGDD còn hàng iphone 6 32g tronng hộp không vậy QTV ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể yên tâm anh nhé, sản phẩm này ở tất cả các chi nhanh bên em đều ở trong hộp và còn nguyên seal anh nhé, anh có thể yên tâm ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.622025,
      "id": "17712390",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hoi e đặt hàng ở phổ yên thái nguyên  thì có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có hàng tại khu vựcSố 61 Phạm Văn Đồng, Tổ dân phố 5, P. Ba Hàng, TX. Phổ Yên, T. Thái NguyênĐiện Máy Xanh Số 200 đường Phạm Văn Đồng, tổ dân phố 4, P. Ba Hàng, TX. Phổ Yên, T. Thái Nguyên đó ạ. Anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ đặt giữ hàng trong 72h hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.592817,
      "id": "25944215",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua cáp sạc online ấy tin nhắn báo là nhận hàng từ 19 tháng 3 đến ngày 22/3 thì nhận hàng ở siêu thị vậy tối mai 19/3 em quá tgdđ nhận dc rồi đúng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Như tin nhắn đã ghi thì anh có thể ghé từ ngày 19.3 là dc hỗ trợ nhận hàng rồi anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.549158,
      "id": "18786490",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho em hỏi e đặt hàng từ hôm kia,hôm qua tgdd có điện cho em và e ko nhấc máy ,anh chị có thể điện lại cho em vào sdt xxxx5267585 để e mua máy được không ạ.",
      "answer": "@Hoàng Văn Tài:anh chị trả lời giúp em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.546425,
      "id": "26104499",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e đặt đơn mua trà góp r xác nhân thành công sao e gửi tn lại báo không nhận được đơn e đặt",
      "answer": "Chào chịChị có thể thử đặt hàng lại trên website giúp em 1 lần nữa được không ạ? Nếu chị đặt hàng vẫn bị lỗi tiếp thì chị xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài 1800.1060(miễn phí) để được hỗ trợ kiểm tra lỗi trên cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.438818,
      "id": "27123449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn hàng không ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Không biết mình ở khu vực nào , bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.303568,
      "id": "23084577",
      "field_search": "question",
      "question": "E có nhắn tin xác nhận đặt hàng mà k thấy có tin nhắn gửi lại là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị vui lòng thông tin lại số điện thoại của chi rồi bên em liên hệ hỗ trợ chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.247835,
      "id": "26457044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi còn iphone 6 32g o thủ dầu một bình dương k vậy ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc sản phẩm hết hàng tại Thủ Dầu Một. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị  và có thể nhận hàng sau 2-7 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật)  hoặc có thể sớm hơn. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.191164,
      "id": "19236413",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán trở lại r à lần trc mình thấy ngừng kinh doanh",
      "answer": "Chào anh! hiện tại sản phẩm này đã kinh doanh trở lại. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.057653,
      "id": "32226566",
      "field_search": "question",
      "question": "trần phú hà đông còn máy ko? đang định mua bphone3 hàng Việt nam đẹp, tràn đáy. tiếc tgdd không kinh doanh.",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm, hiện sản phẩm tạm hết hàng ở Hà NộiQuận Hà Đông rồi ạ, anh vui lòng thông tin số điện thoại siêu thị sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho anh nhé!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.947924,
      "id": "31102239",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32G còn hàng ở những chi nhánh nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930553,
      "id": "19223178",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi thoi gian vua rui, minh muon mua iphon 6s 32g ,tgdd bao ngung kinh doanh ,sao jo lai thay kinh doanh ,minh k hieu",
      "answer": "Chào anh, Có phải anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB đúng không ạ? Hiện tại sản phẩm này bên em tạm hết hàng ngưng kinh doanh 1 thời gian, nhưng sau đó có hàng nữa nên bên em kinh doanh bình thường ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.917887,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.892433,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.88808,
      "id": "17681766",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ thông báo ra nhận hàng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài mua hàng 1800.1060 ( miễn phí) bên em để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ?Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.873568,
      "id": "26252050",
      "field_search": "question",
      "question": "Tổng số ip6 32g trên cả nước hiện là bao nhiêu và có thông tin là sẽ ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Trường hợp này bên em không có thông tin chính xác để hỗ trợ anh được ạ và trong tương lai thì hiện tại vẫn không có thông tin sẽ ngưng kinh doanh sản phẩm này ạ Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85916,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.848475,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.825975,
      "id": "23216039",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho hỏi hôm nay đặt mua thì đc giá 8490000 và có đc nhận máy ngay ko ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nha. Vì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá nếu chị nhận máy trong thời gian từ 18 đến 20/11 thôi chị nha.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.820208,
      "id": "22450116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 plus bên mình còn hàng ko ạ.?",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ hiện sản phẩm anh quan tâm bên em ngừng kinh doanh rồi nha anh, anh có thể tham khảo sản phẩm khác bên em được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.808676,
      "id": "17723781",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ở Lạng sơn còn hàng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: Số 29 đường Trần Đăng Ninh, P.Tam Thanh, TP.Lạng Sơn đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị đến mua nhé.Mong phản hồi từ  chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.803478,
      "id": "26243770",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này tại sao shop k kinh doanh màu xám ạ",
      "answer": "Chào anh.Bên em kinh doanh sản phẩm do nhà sản xuất cung cấp và quy định giữa 2 bên. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.794853,
      "id": "20052521",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32g có kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường!Hiện tại Thegioididong.com vẫn có kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB với giá 14.990.000₫ anh có thể tham khảo sản phẩm  ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.785969,
      "id": "25303951",
      "field_search": "question",
      "question": "-e h muốn đặt hàng . Hiện e đang ở xã thanh mỹ huyện Thanh chương, Ngệ An.. thì khi nào nhận đc hàng và phí ship như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể đặt hàng nha anh. Nếu như tại siêu thị có hàng đến nhà anh trong bán kính 20km thì bên em sẽ giao hàng miễn phí.  Sản phẩm có hàng tại: Điện Máy Xanh Khối 4, thị trấn Thanh Chương, huyện Thanh Chương, tỉnh Nghệ An. Anh có thể nhận hàng vào khoảng mùng 4 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769169,
      "id": "18133481",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho hỏi e định 30/4 này mua Iphone 6 mà thấy để sắp hết hàng vậy iphone 6 này tới đó còn ko ?",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em vẫn chưa có thông tin cụ thể về đơn hàng của Điện thoại iPhone 6 32GB trong thời gian tương lai đó ạ, anh cũng có thể đến Siêu thị Thegioididong.com để tham khảo và đặt mua máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.766533,
      "id": "23467619",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e cho a hỏi như a là khách hàng thân thiết nếu mua iphone 6 32g thì có được giảm giá gì không e",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh gọi 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé , ngoài ra sản phẩm này đang có chương trình đặt mua online trên web trước để mua sản phẩm với giá ưu đãi còn 8.490.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.712063,
      "id": "19927985",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng cho iphone 6 ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh với sản phẩm màu vàng đồng đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị để nhận sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.69781,
      "id": "21144404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se 16gb thế giới di động đã ngừng kinh doanh nhưng nó vẫn bán trên zalo shop với mức giá là 8.990.000đ cho em hỏi nó có dính icoud ẩn ko. Có tốt ko",
      "answer": "Chào anhHiện tại iphone se 16G Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh. Nếu thấy trên zalo anh vui lòng thông lại để bên em kịp thời sửa chữa.Cám ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.674095,
      "id": "23493675",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phải đặt hàng ol thì mới được giảm giá hay sao ạ.  mình đặt xong tới xem mà k ưng thì có sao k ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đặt hàng tại web để được giảm giá chị nha, nếu đặt hàng mà đến xem thấy không ưng thì không mua cũng không sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.666126,
      "id": "17703435",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng tại 777 - 779 Ngô Gia Tự, P. Đức Giang, Q. Long Biên, TP. Hà Nội hôm 23/3. Vậy hôm nào có hàng? TGDD có báo trước để tới lấy không?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đặt chuyển hàng bên em sẽ hỗ trợ chuyển trong vòng 3-5 ngày ạ , có hàng bên em sẽ liên hệ với chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.658663,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.632479,
      "id": "20464690",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi ip6 32G mầu vàng gold ở TP bắc giang còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Đức,Rất tiếc hiện tại sản phẩm đang tạm hết hàng tại Bắc Giang, tuy nhiên bên em có hỗ trợ chuyển hàng về cho anh từ 2 đến 7 ngày. Anh có thể để lại thông tin về số điện thoại của anh để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.630732,
      "id": "26565913",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trong ngày hôm nay vẫn đc giảm 1tr ạ. thế là từ 7.99tr còn 6.99tr ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị đặt mua hàng online sản phẩm từ 11 - 15/4/2018, chị sẽ được giảm giá sản phẩm 1,000,000 (không áp dụng trả góp 0%). Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.621588,
      "id": "25949738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjh hoi iPhone 6 32g mau gray còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không còn máu xám, chỉ còn màu vàng đồng chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.593533,
      "id": "18636005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy này được 3 hôm , phần cài đặt gửi thông báo về là cài đặt ios10.3 sẽ giúp cài đặt iphone của bạn hoàn thiện hơn , e nhấn vào cài đặt , có nghĩ là luk đầu là ios10 , vậy e nâng cấp ios lên chắc không ảnh hưởng j đâu ad nỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy hệ điều hành IOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể nâng cấp lên được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.560585,
      "id": "21959014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iPhone 6 cũ ở nông cống có hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm đang tạm hết hàng tại Nông Cống, tuy nhiên bên em có hỗ trợ chuyển hàng về cho anh từ 2 đến 7 ngày. Anh có thể để lại thông tin về số điện thoại của anh để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53256,
      "id": "31813817",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng thì giao như nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh đặt hàng thì bên em sẽ giao từ 3 đến 5 ngày cho anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại và địa chỉ nhận hàng để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.527561,
      "id": "27419801",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad e mới đặt mua iphone 6 vs giá 6690, vậy giờ e ra của hàng lấy đt liền ln đc k ạ, hay phải đợi tgdđ thông báo ra lấy ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh đã có đặt hàng sản phẩm và nhận được tin nhắn xác nhận đặt hàng sản phẩm thành công thì anh đã có thể đến Thegioididong.com nơi anh đã đặt hàng để nhận hàng sản phẩm đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.525656,
      "id": "28713251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  6 32gb nay hàng  quốc  tế  hay Block ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.479918,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.477411,
      "id": "29045662",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng online sd mã giảm 3% v khi đến nhận máy có đc giảm thêm 500k k ad?",
      "answer": "Chào anh, sản phẩm này hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có áp dụng đồng thời với khuyến mãi mã giảm 3% của chương trình ngày đẹp nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.394293,
      "id": "29646390",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD khuyến mãi mua online có phải sản phẩm này sắp ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này còn kinh doanh nhiều hàng anh nha, và đây chỉ là khuyến mãi áp dụng cho sản phẩm thôi anh nhé, giảm cho các mẫu Iphone khác luôn anh nha, anh xem nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.371048,
      "id": "27533208",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua thì tôi có được chọn thời gian giao hàng không, ví dụ như đặt hôm nay thì 9h ngày mai giao hàng chẳng hạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị có thể chọn ngày mai giao hàng cũng được tuy nhiên thời gian chị chọn giao hàng chỉ trong 72 giờ vì bên em chỉ hỗ trợ giữ máy trong 72 giờ thôi, và khi hỗ trợ giao hàng thì chị mua với giá là 7.490.000₫ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.369379,
      "id": "26169237",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt online và nhận kiểm tra hàng tại siêu thị đuọc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng được ạ, nếu chị muốn mua, chị có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho chị đặt mua nhanh chóng chị nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.340372,
      "id": "26525590",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là giờ e đặt hàng online và sáng mai e đến tgdđ nhận hàng thì sẽ dc giảm 1tr và phiếu mua hàng s3 phải k,và phiếu đó mua dc những j ạ,tks ad",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng thì khi anh mua sản phẩm Apple Watch S3 GPS thì sẽ được giảm 1 triệu anh nha( phiếu có thời gian sử dụng là 30 ngày không quy đổi tiền mặt),thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.221533,
      "id": "21457351",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ không còn kinh doanh iphone 6 plus 16gb nữa sao?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em ngừng kinh doanh rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và em xin phép được tư vấn sản phẩm khác có cấu hình, mức giá phù hợp mà bên em còn kinh doanh được không ạ ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.216536,
      "id": "17625129",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ở pleiku có hàng chưa ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Hiện máy chưa có hàng ở các siêu thị Thegioididong.com và đang trong thời gian đặt cọc chị nha! Chị có thể cho em biết thêm thông tin về tuổi, giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện ,..) để bên em tư vấn cho chị số tiền góp hàng tháng nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.195879,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.154871,
      "id": "19834856",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhận được mã khách hàng thân thiết có tác dụng gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra thì anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em kiểm tra với mã khách hàng thân thiết anh được hỗ trợ khuyến mại gì anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.143124,
      "id": "28506178",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone6 32g trả góp, vậy hàng tháng e phải đến đâu để thanh toán tiền hàng tháng ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp tại siêu thị bên em thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com bất kì để thanh toán góp hàng tháng đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.111664,
      "id": "20108096",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có phải là hàng chính hãng Apple k vậy qtv",
      "answer": "Điện thoại của bạn là điện thoại chính hãng Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.100119,
      "id": "18767586",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G còn hàng kon",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.045914,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037157,
      "id": "26562250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ, e ở thị xã ngã bảy nhưng khi e kiểm tra thì đã hết hàng rồi. Vậy giờ nếu e đặt hàng thì khi nào giao tới và có được giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được ạ, do chuyển hàng mất từ 3-5 ngày nhưng anh cần nhận hàng trong ngày 15/4 mới được giảm giá ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.992952,
      "id": "20141687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G tại Vinh còn hàng k vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh sau 2-7 ngày anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.900167,
      "id": "19214894",
      "field_search": "question",
      "question": "Vua roy minh muon mua may iphon 6s 32g ,ben minh bao k kinh doanh nua ,gio lai thay kinh doanh la sao ,kho hieu wa ,thong tin den qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì sản phẩm hết hàng nên bên em để không còn kinh doanh nữa đó anh nha, sau đó vì nhu cầu khách hàng với sản phẩm còn cao và nguồn hàng đủ cung cấp nên bên em tiếp tục nhập về để phục vụ khách hàng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.870766,
      "id": "26109907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e đặt ol mua iphone 6 thường nhưng sang tuần sau e mới lấy ,như vậy có được ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Khi chị đặt hàng với giá sốc online thì chị sẽ Nhận hàng trong vòng 48 giờ chị nha. Trường hợp muốn nhận trễ hơn thì chị có thể liên hệ tổng đài 18001060 để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.866905,
      "id": "18500461",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi tgdd có kinh doanh ip6 bản 16gb k vậy, và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất xin lỗi vì đã để anh đợi lâu anh nhé. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.863352,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.846472,
      "id": "22988442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi nào iPhone 6 32GB có hàng ở tgdd  sẵn ạ. E lại mua mà k có hàng. Đặc mua thì lâu quá",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm này đang hết hàng nên em vẫn chưa thể thông tin chính xác đến chị được chị ạ. chị có thể điền đầy đủ thông tin cá nhân vào phần \"Đăng kí nhận thông tin khi về hàng\" để được thông tin sớm nhất khi có sản phẩm chị nha.Rất vui được hỗ trợ đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.75086,
      "id": "21943114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi biên hòa còn hàng ip6 bant 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện ở Biên Hòa có khá nhiều siêu thị còn hàng iPhone 6 32GB anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giữ hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.75048,
      "id": "23037294",
      "field_search": "question",
      "question": "Máyvề Long an chưa mình ₫ợi lâuquá rồi ngừng kinh doanh là mình tựtữ á",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.734034,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.732294,
      "id": "18842910",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 TGDĐ không còn kinh doanh nữa à. Mình định mua",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với dòng sản phẩm Iphone 6 thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Nhưng nếu ưng ý thì chị có thể nâng lên dòng cao hơn một chút như Iphone 6S hoặc 6S Plus thì bên em vẫn còn kinh doanh đó chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.728706,
      "id": "21752608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này tết năm nay còn kinh doanh không ạ ? Vì tết năm nay em mới tròn 20t trả góp .....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin chính xác Tết năm nay Điện thoại iPhone 6 32GB còn kinh doanh hay không ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.704014,
      "id": "20128600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở tphcm Q10  Cho e hỏi từ nay đến cuối tháng còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại theo như em kiểm tra thì sản phẩm này còn tại một vài cửa hàng ở quận 10 đó anh nhé. Tuy nhiên bên em không chắc sản phẩm này sẽ còn hàng vào cuối tháng này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.663425,
      "id": "24698524",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có chiếc iPhone 6 32g sao e tải YouTube về thì xem được sau e vào lại nó báo bạn đang ngoại tuyến rõ ràng mạng rất khỏe k bị chập trờn. E xoá đi tải lại chỉ xem được lúc đầu sau bạn đang ngoại tuyến. Hay là máy bị sao Ad ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được ổn định .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Từ đó mình sẽ biết được là do Wifi hay do điện thoại bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.634981,
      "id": "21634978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi là tại tgdd có kinh doanh iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không kinh doanh máy iPhone Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.607382,
      "id": "20735661",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi còn ip6 16g hàng đổi trả k ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không còn máy Iphone 6 16Gb đổi trả nữa anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb xem sao nha. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.585625,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.584349,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578634,
      "id": "20738556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được hỗ trợ sạc nhanh k, sạc từ 30% đến 100% mất bao lâu vậy QTV. TGDD có kinh doanh bản rom 64gb k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ sạc nhanh , máy sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN .Bên mình không kinh doanh bản 64GB cho điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.578325,
      "id": "26557448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu đặt hàng trong thời gian giảm 1 triệu khi mua online 11-15/4 mà khi nhận hàng không còn thời gian giảm, thì có được giảm 1 triệu ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với khuyến mãi này thì anh cần đặt sản phẩm và nhận sản phẩm trong khoảng thời gian khuyến mãi đang diễn ra mới được hỗ trợ nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.577772,
      "id": "22551029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko m hỏi ip6 32gb này đặt hàng online đc k, nếu đc thì có khác gì với k đặt hàng online k vậy.",
      "answer": "Chào anh,Đặt hàng là hình thức Thegioididong.com hỗ trợ cho khách được giữ hàng trong 72h anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.563711,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.555101,
      "id": "17746028",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb không còn hàng nữa hả shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 16GB thì bên em đã ngừng kinh doanh nên không còn hàng anh nha, anh có thể tham khảo bản 32GB không anh?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.545897,
      "id": "18723047",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi Thái Nguyên có hàng k ạ??",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có hàng tại Thái Nguyên anh nhé. Tuy nhiên nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho anh trong vòng từ 3-5 ngày anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.542244,
      "id": "17587254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bao giờ iPhone 6 32gb mới có hàng tại thế giới di động vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hàng từ 1-7/4 ạ, nếu đã cọc anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.536003,
      "id": "18126559",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi QTV, mình có đặt cọc mua iphone 6 32g nhưng chưa lấy hàng. Vậy bây giờ mình muốn lấy hàng hoặc lấy lại tiền thì thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể liên hệ tổng đài 1800.1060 để nhân viên bên em tư vấn chi tiết hơn giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.53581,
      "id": "27864075",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cửa hàng nào ở đà nẵng còn máy vậy ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này còn ở khá nhiều nơi tại Đà Nẵng chị ơi, vui lòng cho biết chị ở đâu tại Đà Nẵng rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517132,
      "id": "23004570",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt ip6 tại tgdd gia bình từ hôm thư 7 tuần trước cho mình hỏi khi nào có hàng vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể gọi 1800 1060 để được kiểm tra đơn hàng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.498837,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.495846,
      "id": "24706917",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn kinh doanh 5s không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iphone 5s bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460789,
      "id": "25024654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cửa hàng còn iPhone 6 64GB k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi a. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.43411,
      "id": "17724726",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hôm nay mik ra tgdd chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đã có hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc rồi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng, bên em sẽ hỗ trợ gửi sản phẩm về siêu thị gần anh nhất từ 3-5 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.398525,
      "id": "23087906",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt hàng mua máy này. Nhưng hôm qua bên tgdd không liên lạc được với mình nên đơn hàng của mình bị hủy. Qtv có thể liên lạc để mình đặt hàng lại được không. Sdt của mình 0986 743 234",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên hệ với anh hỗ trợ anh sớm nhất nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.385075,
      "id": "26638817",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hoi e muon thay mat kinh iPhone 6 o tgdd dc ko va bao nhieu Tien cho may kinh vay",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại bên em không hỗ trợ thay màn hình sản phẩm anh nhé, nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp anh, giá sản phẩm sẽ được báo đến anh trước khi anh đồng ý thay anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.375706,
      "id": "27429060",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Mình ở Q12, nếu đặt online thì giá 6,690,900 đúng ko shop? Thời gian giao hàng trong 48h. Mình có thể nhận hàng sớm hơn được ko? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện máy giá online 6.690.000₫ có hàng tại Q12 ạ. Chị đặt hàng xong thì từ sáng mai bên em sẽ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Chị Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.366774,
      "id": "25339164",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua iPhone 6 còn mức giá 8tr k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện hôm nay sản phẩm có mức giá 8.490.000đ chị nhé. Mong chị thông cảm do khuyến mãi kết thúc rồi ạ.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.33942,
      "id": "26759300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Tgdđ o ninh son ninh thuan con kinh doanh ip6 32gb k ak",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới đang có hàng khá nhiều tại siêu thị :- Số 434 đường Lê Duẩn, khu phố 3, TT. Tân Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận- Điện Máy Xanh Quốc lộ 27, Thôn Hạnh Trí 1, X. Quảng Sơn, H. Ninh Sơn, T. Ninh Thuận (gần chợ Quảng Sơn) Nếu quan tâm anh có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.332407,
      "id": "23580558",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào Qtv. E đang dùng ip6 hôm nay đang dùng Facebook tự dưng cứ bị thoát ra ngoài nó bị sao đấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn mới nâng cấp phiên bản iOS mới đúng không bạn. Do lỗi này do phiên bản phần mềm mới chưa có được tối ưu tốt, và các ứng dụng như Facebook thì chưa được tương thích hoàn toàn nên còn gặp tình trạng như trên. Nên bạn có thể đợi bản cập nhật mới hơn để khắc phục sự cố này nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.319927,
      "id": "17526683",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái phiếu mua hàng 300k khi đặt hàng trước này để lm gj ạ.",
      "answer": "Chào anh Đức,Với PMH 300.000đ khi anh đặt cọc được tặng thì anh có thể dùng để mua các sản phẩm tại Thegioididong.com và dienmayXANH.com nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.315552,
      "id": "22914558",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm bữa e có đến tgdđ đông hòa đặt onl. mà giờ e k lấy để mua máy khác được k?",
      "answer": "Chào chị Thanh,Với trường hợp này, chị vui lòng liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 để được hỗ trợ một cách tốt nhất chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31456,
      "id": "23295684",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua onl nhưng e nhận máy tại của hàng được k ad? E ở Biên Hoà Thank ad",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt hàng rồi chọn nhận hàng tại siêu thị có hàng gần nhà chị nhé. Chị  để đặt hàng ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.311,
      "id": "28136929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip 6 32g mình còn màu nào vậy shop",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng nha anh. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.310707,
      "id": "32136964",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi dt iPhone 6.còn hàng ko ạ  E ở đường bình Long tân bình aj",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em kiểm tra thì hiện tại sản phẩm này ở địa chỉ anh quan tâm hiện không có hàng anh nha, mong anh thông cảm, nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng về giúp anh nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.294304,
      "id": "28664511",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt 1 chiếc iPhone 6 từ cửa hàng lúc sáng 24/7  mà h vẫn chưa nhận được ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.290203,
      "id": "21890712",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi bên shop còn ip6 plus 32G hàng mới  ở khu vực bắc từ liêm hoặc cầu giấy không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB bên em không kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.273052,
      "id": "21704471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là ip6 64GB màu xám (Bạc) còn hàng k ạ..??",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 bên em chỉ có bản 32GB với giá 8.990.000đ thôi ạ. Không có bản 64GB ạ. Và sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.25675,
      "id": "23011757",
      "field_search": "question",
      "question": "e chao qtv.  cho e hỏi  máy đã có hàng tại hà nội chưa ạ",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không còn hàng sản phẩm này tại Hà Nội chị nha. Mong chị thông cảm. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2436,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.238428,
      "id": "18821400",
      "field_search": "question",
      "question": "vài bữa có kinh doanh lại ko vậy.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc em chưa có thông tin chính xác sản phẩm này bên em có kinh doanh lại hay không anh ạ. Mong anh thông cảm. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.23286,
      "id": "17804087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e đã nhận được phiếu mua hàng trị giá 300K (ưu đãi đặt trc) giờ TGDD gửi tn tặng bình nước TL và phiếu mua hàng 100k để dùng mua gia dung >300k trc ngày 2/5/2017 vậy 2 phiếu mua hàng là 1 hay ko liên quan tới nhau. giải thích hộ e về phiếu mua hàng 100k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu đây là 2 PMH không liên quan đến nhau nha anh, tuy nhiên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại  để bên em có thể kiểm tra giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}